結果呢個post夠一萬個負皮會發生咩事？

會唔會跌入黑洞
去到某某外星出返黎